邊個 quote , block 邊個

好撚型咩

成班細蚊仔

甘ge圍爐post刀有千幾評😂